［扮工好悶］返緊工又冇野做不如入黎吹下水(229)

買jr pass+劃位>南海電鐵>酒店

水族館–>LEGOLAND® Discovery Center Osaka （Lego Night for Adults）
–>天保山摩天輪

四天王寺（中心伽藍、本坊庭園）→大阪城天守閣+西之丸庭園+大阪歷史博物館+ Illusion museum→大阪市立東洋陶瓷美術館→大阪生活今昔館（大阪市立人居博物館）→梅田空中展望台(before 1800) → 梅田藍天大廈地下1樓的梅田滝見小路 きじ> countdown

住吉大社初詣

環球影城

奈良（春日大社、東大寺、奈良公園、三山亭）→ 宇治（源氏物語博物館、宇治上神社、平等院、中村藤吉）→ 宿京都

繼續求狠批

竟然係我1001

你去過年, BOOK左酒店未

今晚book
但最撚痴線係我地去完之後仲要去京都2日2夜
or at least 2日1夜
之後再姬路城>岡山>倉敷>廣島>宮島 咁玩過去玩4 5日

唔比

我要置頂我個行程

而家先BOOK等收皮

百里香幾遠都食

要早好多搞

唔會ge 琴晚睇都仲有好多7 800蚊一晚
同埋佢話住airbnb
搵左好多比我review

好精你冇開post, 唔係又比人ignore

日本airbnb之前搞到好大單, 而家話要拎牌, 你最好問清楚先, 一陣出發前俾人cancel左

當我見到自己1001既時候 已經太遲了

睇住先啦
今晚上完堂完去tst睇下有冇女影

一陣就開左

點為之"問清楚"

問清楚個host

on9 從227 1001個陣我已經計畫好要開po
點同我架fc鬥fc鬥fc鬥

姐係問下佢有冇犯法? lol

頂今日上司唔係到
要用自己名出email比senior management
小薯表示很淆

問佢拎左牌未, 不過而家上得airbnb架既好似都有牌先上到
去跨年你早D BOOK個幾日酒店, 唔係貴撚到仆街

住吉附近無乜好做, 1月1號D野都唔開, 頂多排下福袋個D
好似有安倍晴明個神杜係附近
之後都係阿倍野 hoop呀harukas呀個d, harukas 300個展望台我覺得無咩好睇

呢d email明明check左十幾廿次
send完之後先會見到有錯

返來了~

錯都唔會插你嘅

醒悟咗

唔再溝女了 個心好up

咩事

幾時有大波妹正面圖

係呀 明明只係改下收件人CC位同埋日子公司名個d
但係總係好驚有錯

尋晚女朋友同我講，

叫我小心身子，唔好出去玩咁多了

然後佢又講自己唔喺我身邊，

話如果喺出邊玩哥陣，搵到個好過佢

就唔好等佢了

頭先睇完
我安排個d景點好多都休年末年初

你地long d？
定佢聞到有路

今晚本來間酒店房用來開P同落club的

都準備叫班男仔FRD拎埋PS4大富翁上來玩成晚算

睇黎聞到喎

不久既將來

大脾太粗

Long D

加上佢知我玩到仆街

我都會同佢報備我出去飲酒落club嗰啲

當然後續唔會同佢講但佢應該都知

屌你條撚屌 有女就收心養性啦
me 收工>做gym>返歸 日日如是
女朋友表示安心

早晨

收了，唔蒲了

專心等佢返來算

揾工啦

好咬

安全感

肉地

過年係無乜好做

星期一先啦

總會改漏野

我都好掛住USJ

真心好玩, 但太多人

星期一就會話星期五先啦

快星墮啦公

奶暈佢全身

正 又退休

道頓堀個啲會開掛？

自從開左哈你波凸後我都未去過

我上一次去係minions開個日

我諗都有街行下既

唉 好苦惱
欠好多卡數

minions玩D咩?

有部vr既過山車囉 同埋影相

占士女朋友都算係咁

巴打搞咩爭落咁多卡數

有好女朋友要好好珍惜呀

幾多先

消費過度？

有女都唔珍惜

睇下下年有無機會去USJ先

搵屋企人朋友幫手啦
死要面冇用

Fg揾正職前入不敷支
翻工頭一個月 又要比錢買衫呀執下個樣
加加埋埋都好多 人工又唔多家用又比得多

幾多呀? 講黎聽下?

你差幾多呀

12k

12k 姐.

你珍惜佢 佢就唔珍惜你喇

同屋企人講找左卡數唔比家用先

打去分期囉

咁好小事啫

壞男人

駁唔到

跟譚仔去返pt

唔怕 我無女

月入13.5k 比4.5k屋企
每日坐車都40蚊 又冇飯帶 扣曬還得幾千蚊

兩星期搞掂啦

12k搵屋企人拆掂佢先啦
唔好再俾佢愈滾愈大

or個人貸款
攤長一年還都係 5/6厘
好多卡債

13.5k 還12k 卡數? 你唔望銀碼黎買野架?

本身已經申請借一筆cash 分期還
但唔批

又想走數?

先使未來錢, 好彩唔多

睇佢都唔係一個月碌左12K啦

為何要到了放手的時候 才來挽救極熟悉的遺憾

No la 有一半係 翻工前積落
之前未有正職 每用都用2-3k睇醫生。。。唉
之前濕疹嚴重 生不如死

應該好耐之前積落

我就係想呀 問左citi唔批

廣偉

問屋企俾住先啦

姐係你筆數拖咗好耐
tu爛咗

咁打去分期先啦
雖然都未必做

開聲同屋企人講啦, 叫佢地幫手還左先, 唔好再係咁食息, 一世都還唔完

冇呀 不會幫 同幫唔到

啱啊 一年35厘
每期仲有200late charge
japjap聲

唔好借現金貸款 做結餘轉戶啦
自己google下

真係

我會好好珍惜了

聽完個心真係好up, 難為佢一個人在外

尋晚我都應成咗佢唔再蒲了

唔比家用半年囉

呢個係假膠mode既沾屎呀可?

若我真的把握機會過 難堪的應該不是我

你講過幾多次呢個說話？

講得出做得到

不是, 講真的

唔知點解同你有同感

講真12K真係好細數目, 你無朋友幫到既話唯有同屋企人講, 等條數愈滾愈大時就仆街
BTW你每個月還緊幾多錢

同賭仔講唔再賭一樣

第一次，以前未諗過戒蒲

打算佢返嚟我就唔蒲

但發現去蒲用太多錢了

經過完尋晚覺得又欠咗我女朋友

冇撚錯
今日講完 過兩日D fd撩去玩又咪又係去

我之前戒都係呢個原因
不再飲酒和蒲了

會窮

啱啊

如果實在唔得ge 你payme loop住找5000 然後每個月bump 4000蚊落去
會好少少

淨係飲酒 一晚都4 500

咁當搵得多錢, 去蒲嘅錢變成細數目嘅時候

尋晚同埋啲玩開ge frd講話引退了

然後退晒啲grp

主要都係覺得對唔住女友

屌你地啦, 個原因係無錢姐, 唔係為左條女

你而家先知?

咁計會還小左息？

原本諗住一直大家唔講可以當冇野

個心會好過啲 但原來唔係

就好似依家咁...
但個心態已經唔同左喇
對個d野冇曬興趣

錢同女人既告解時間.

你而家一個月還緊幾多, 係咪同一張卡黎

真唔真阿 同D FD落去清吧開二枝都要找呢個價位啦

Hi大師

見你女友講野既都好似有啲心灰意冷咁

告解只可請教牧師 然後便答我
你們再苦也如玩意

payme 個 loop 姐係直接-5000
咁你本身12k
就得番8k
找2 3個月就找得完
d息會低d
但都係on9 ga la
call上去問分期喇屌

所以咪話 淨係飲酒

好 再問下先

屌 到到都休 你老母
玩條撚咩
日日係酒店屌西算數啦

即刻做啦, 每一秒都計緊息架

你咪照咁同佢講

籌期啦.

如果調轉會唔會好d
廣島玩番轉頭
但冇機去廣島 又係笨柒

你確定你日日屌西支持得住嘛?

去日本跨年預左架啦
根本1月1到到都唔開, 而家好D架啦, D野2, 3號會開返
排福袋啦

問屋企人借錢找左條數先
跟住自己搵多份PT
慢慢還番比屋企人

每分每秒都計緊息啊

你機票都未買架咩?

佢個屋企唔撚幫不得止仲叫佢上繳家用
厲害

未 我買單程
機票咪又係1000同800ge分別
算9數啦

籌期
1. 毅進星 500

去日本去鳥居睇景都夠

將個膠笠戴落何B仔

100阿 大師你識唔識架

其實屋企人知唔知

我盡做啦

1月飛過去了

買咗機票了

如果知都唔幫就真係慘

其實都係1號唔開, 咪HEA左個日算囉

之前有個fd又係咁
懶懶閒咁 但我仲急過佢
講緊200K

佢係邊

如果真係要救命, 我借住兩三千你先.

希望有好消息啦 下

咁年輕已經醒悟了

家家有本難唸的經 唉

唔止啊
29休到4
有d就29-1

借我1世

屌西算啦. 帶多啲袋算啦.

你用條女黎交換啦.

點可以

dllm

真
依家諗緊轉去廣島先 睇緊廣島d野會唔會收皮

識玩

所以根本係日本跨年係幾ON9
建議你不如搵下人地跨年既遊記睇下人地有乜做

我頂啦

二三千買起你屎眼？

兄台你暗語水平之高，此帖眾人皆不能參透。

其實有好多野睇 不過好多蝗咋嘛

其實巴打幾大？

he ok me ok

such as?

fg 22-23到啦
依家d90後

岩岩grad 22歲

一入黎就搵老姆 呢位兄台識D野喎

以前真係CLOSE晒, 係咪近呢幾年開始好多都開返做遊客生意?
其實幾無癮到到都CLOSE

'd^V^r^ω^=_=^_^→_→:-P^o^^V^:-D:-D@ω@@ω@×＿×.>><}({)com.cnblog.{<]}blog._O(Ω_Ω)┗(｀ー´)┓┏(.com.cn.infohttp://bbs.｀ー´)┛⊙V⊙⊙△⊙∩﹏.gov.info+…;<∩∩﹏∩>ε<>ε< ╯△╰≧ˍ≦≧ˍ≦●ε●●3●●﹏●>(*ΦωΦ*)<>(*ΦωΦ*blog..info.inf[[##_|&o3g.http://.org)<>(*ΦωΦ*)<(¬д¬。)(ノ^_^)ノo(╥﹏╥)o(¬д¬。)(TεT)(ノ^_^)ノ(ノ^_^)

蘇富比拍賣場開動:-

第一件拍賣物品

糖兒屎眼 - 2000 港元

一口價500

開始競投!!!

上年個FD去左果邊過 寺廟都有野睇
但係逼撚到仆街

一次好啦 再玩就block架啦

bye

ml1jo2au3nc1bb1ke1jl3CLS

開始競投!!!

我中學後 就自己養自己 屋企冇主動比錢 我都冇開聲問
Dse完第二日就去左翻pt 4年冇停過
Year2開始就翻兩份Pt 但月入都是4-5k左右
自己唔爭氣 有濕疹 真係用好多錢
完全冇亂洗錢 唉
只可以怪自已廢

打字啦HKCC on9仔. 仲copy 我句野

起身屌嗨啦

加油.
我中學都係返M記.

咁你CUT左家用幾個月咪得

都係block左條友先

冇商量餘地。。。

好多人都係咁 其實

但濕疹係真係
加油

咁痴線

cut左會點?
你同佢地講如果還唔到破左產佢地更加唔駛旨意有家用

唔明咩叫冇商量餘地
唔比會點?
你反面又好 唔反面都好 咪又係食自己

我會建議你俾少D囉

嘩呢首歌正

講真你停2, 3個月家用, 就已經可以找完條數
之後再俾返停左個D家用咪得, 屋企人咁都堅持要你每月俾4500既話不如反面算啦
你不如試左同佢地傾先, 唔好成日自己話唔得唔得

咪係 爭屋企錢好過爭銀行錢呀

但係始終一齊住, 又點解決呢?

唔俾一兩個月驚佢會趕你出門口咩

我寧願爭銀行錢好過比人單單打打
仲會亂掉我d嘢

咁一齊住, 睇住自己個仔還唔到條數(仲要好撚細得12K) 之後破埋產, 又有咩好處

葡國

就咁睇佢屋企人跟本就唔理啦.

咁你有無朋友幫到手呀
問佢借7K, 之後PAYME用第二張卡拎5K出黎, 找晒成條卡數之後再還

女黎 12K 打多份工都得了

咁既屋企人

命也

12K真係好小事, 唔明點解搞成咁

收入35k 同15k 唔同呀A巴.
比家用比5k 同15k 又唔同呀..

我覺得屋企問題>12k

做唔到FREELANCE係慘D

A巴 rich賺得多

咁我都唔是大佢好多姐

真係無人幫到手咩? 朋友都無?
咁打上去分期先啦, 12K分期唔係話好耐姐, 至少有個終點先

食飯 食食飯

錢傷感情呀 唔想比麻煩人

咁你想點
唯有打去分期還

劍叔幾大?

黎個本post user年齡調查

對

我本身仲以為劍叔>35

你打左去先啦, 12K分期唔係還好耐, 應該好快就搞得掂

本post財務專家 a師奶

卡數呢d盡快找清佢啦
拖得愈耐你愈麻煩
滾上去真係可以收唔到科

利申 身邊有親人係過來人 用左好多年問親戚借左好多最後先拆得掂

2-3k 真係ok wor. 借比你有咩所講, 解人困苦.
如果你2-3k 都走我數就冇計啦.

+1
先屋企問題唔講
私人貸款/結餘轉戶/分期/朋友籌旗
求其數都幾個方法 問一間銀行唔借 唔問多兩間就話唔得唔得

我諗佢個個年紀身邊啲人又未必咁有經濟能力

多謝你地

之前借過錢俾chill登仔開飯
叫佢唔洗還捐左去
最後又唔捐 又出去飲酒 見過鬼怕黑

又咁講 佢果個年就算有都應該唔敢借成3000以上俾人

借左幾多

都是幾舊水至1K

點解你會喺依到問佢

香港地有份FT 要借錢易過借火
銀行唔借 一線財仔好多時都借
咁唔好彩一線都唔借 二三線實借到
係睇你幾有決心去搞掂條數架姐
仲要講緊月薪一倍唔夠既金額咋喎

接住問咋嘛

要幫手就TG我啦.

好 分唔到期先再求助

點計都一定甘唔過卡數先啦

買

屌3號碼頭真喺冇啖好食
最出色嘅m記條龍排到觀塘碼頭

最簡單真係問兩個朋友, 每人借3500
之後用第二張卡係PAYME 拎5K出黎
一次過找晒12K, 之後再用第三張卡係支那寶拎5K出黎還PAYME 5K, 呢到LOOP住去
最報還晒朋友兩筆數之後KO埋PAYME 5K就完

鐘情Omega同Bell & Ross

根本解決既方法就一籮籮
淨係有份正職有入息證明已經肯定借到錢咁制

其實分期就應該得啦, 13.5K入息, 條數得12K, 我覺得一定分到期

Tudor 同 Ball

我都想知做乜citi唔借

有排追po

你舊卡數唔還清 TU跌 銀行咪唔借囉
同埋你先問得嗰一間 財務公司又唔問
似乎唔夠積極解決問題喎ching

都喺財務煩惱啫

錢錢錢錢

屌佢老姆

幾成熟

倒數四小時

It's raw

呀～～～～～

無野做好悶

係

她 熄掉晚燈 幽幽掩兩肩

食飽去上堂

愛會像頭餓狼 嘴巴似極甜

It's fucking raw

2021開始就算歐洲免簽都要申請ETIAS VISA
學埋加拿大同澳洲

張學友正呀

This steak is fking raw that i can see it tryna cross the fking road!!!!

以前真係勁好火

只想一生跟你走～～

呢首原唱林昇偉

怎麼你今晚聲線尖了 髮型又亂了

又改名

開場必唱

點解要係巴士到剪腳甲指甲，好撚核突

遙遠的她～～

腳甲都剪

我同事又射波

個個都會射架啦

彈到四圍喺

佢今個星期:
Mon 1030am到公司
Tue 冇翻
Wed 11am到公司
Thu 11am到公司
Fri 冇翻

12-2就lunch

出色

但你地SUPPOSE係返幾點

9-6

無人理？

咁返11點真係好痴線

唔洗打卡
同埋我地坐係另一層(同老細不同)

無人報串咩, 佢玩到咁大

之前做vendor都好多人好遲返, 但係搞得掂d野就冇人理

暫時未有 好似係。。。
不過我有時候都有小小不爽 佢training programme 入黎 多我4.5k 一星期都冇實際翻三日

補選來了

「病呀, 我想架 ?」

咁你報串佢

不了

如果佢無影響到人嘅話理9得佢

好多嘢都要靠佢lead
初來兩個月 做好自己算

is okay.

不過同你以前啲作品比真係差左好多..

英國唔知影乜好, 有時無咩心機, 是鳩但影

拿拿聲DQ比個籍口美國CUT 香港政策法

btw連登縮圖係呃人架喎, 以click入去為準

如果佢翻咁少都交到貨反而證明個個先喺合理工時喎

第一份工? 加油啦

最近小左做 佢電話遙控我做

大師點評我張相？

仲貼到圖

我張相戰勝了網頁故障

真好, 寫個d遊記全部死晒圖

有冇評價?

關於啲咩

可能正面影會好DD
我個人好執著呢D, 可能病態
我自己D相一定要影到四四正正咁

29
schedule jr pass + day pass > 南海電鐵 > hostel

30
aquarium–>天保山摩天輪（tempozan ferris > LEGOLAND® Discovery Center Osaka （Lego Night for Adults）> 難波濕平

31
通天閣>四天王寺（中心伽藍、本坊庭園）→ 大阪城公園+ Illusion museum→ →大阪生活今昔館（大阪市立人居博物館）→梅田空中展望台(before 1800) → 梅田藍天大廈地下1樓的梅田滝見小路 きじ>道頓崛>心齋橋>四天王寺倒數

1
初詣 (住吉大社) >harukas+hoop福袋

2
usj

3
鳥取

4
奈良>宇治>宿京都

點睇

no

ok wor

30號Lego Night玩完係幾點?
31號鳩遊卡既極致
今昔館我個人覺得好撚悶, 同埋你展望台同倒數中間幾個鐘做唔做到咁多野

屌 我覺得好撚有feel

你呢D乜撚野feel

睇大師屌人好好笑

同女去完泰國== 想死
完全冇portrait 得d 打卡相
跟住執相佢又唔鍾意我個tone 佢係鍾意低saturation 低對比 高光
睇到以為自己白內障

再嘈屌埋你. 唔理係咪肥妹都照屌

即係日系相啦

想睇

好彩我老婆對攝影要求好低.

佢話自己係文化人 想去博物館
我: （內心)
實際: 好 我加

30 好似可以玩18-21
唉屌 唔好問咁多 我都唔知發生咩事

性衝動

唔撚係
日系都係暖
佢係死灰
屌

LEGOLAND玩18-21, 咁你之後仲點難波SHOPPING

屌, 我最近發覺原來有韓系相, 係粉紅色, 痴撚線架

James 係時侯喇

[img]
呢張係佢比我嘅例子
叫我跟住呢個tone

做乜撚啊

呢張真係近來最愛

我發現呢兩年好鐘意食士多啤梨既野.
雪糕, 糖, 甜品都係.

what about 士多啤梨色嘅女？

有feel

邊個位置?

好撚有FEEL呀屌你老姆!!!!

31同4號有D趕

metoo

習主席撕背心.gif

繼續share

你兩個hehe好喇，咪搞我

麻麻

搞完一大輪佢話 不如京都玩落大阪

飛撚左佢啦屌.

咪臭係
唔聽話嘅女人唔要得

好彩我女朋友乜意見都冇

唔怕餓親佢同唔洗早起就得

做左兩個鐘skill test

咁撚煩架

請唔請？

有意見就早講，plan好晒之後又唔滿意

乜野test咁巴閉要人做兩個鐘
CLS

請，但係又壓我，唔想應承叫左佢下星期先

我做到瞓左，入到去仲得了，唔想做

HKT

廣島又唔去啦?

去mk打機舒展筋骨，jubeat之鬼

垃圾GAME
咁多隻GAME就係無玩呢隻

屌啲竹昇妹

我就玩開灣岸既

係呀屌，要考埋聆聽以為去左dse

讀大學時見過旅發局實習
佢要我做written test, 寫一中一英講香港可以點樣借亞運黎發展旅遊業
我見programmer

以前玩開有感情
洗衣機嗰啲我都有玩既，咩都玩下咁囉

棍都斷埋

我見cs都要搞咁撚多野

想練太鼓但係個場成日好多神手，feel到係到恥笑

所以我多數去荃灣玩

屌我就係無玩JUBEAT同MAIMAI
不過而家少玩左好多, KONAMI開歌D方式愈黎愈西, 好煩

而家都少見人玩

以前屋企附近玩, 枝波棍上5卡唔實要頂住

咁咪好 無人同我爭

幾時走翻轉

會跌番落空波

都係間唔中玩一次，最鍾意打打打打呢首

幾時都得

以前成日都係荃金打機

勁多機甩皮甩骨

冇得挑機

fc鬥

返工之後基本冇入機舖打機

多數睇人玩自己唔玩

係入都冇入咁濟, 之前等人入去玩兩舖

掛住睇連登差啲冇落車
點解啲人要跑，一架鐵3分鐘到，下一架差唔多

成日都唔記得禁refuse challenge 亦都試過同幾個fd輪流輸 咁就可以share玩

執左好多間啦, 出荃金打機好遠, 好懶唔想去

有時好多時間咪去，燒時間一流

中學個陣成日落荃灣玩大馬機

啱，近都唔想去

以前MK地庫個間, 有個阿伯帶埋馬鞭玩騎馬機, 真係一路騎一路FIT落去

有時約左人係荃灣食 早左到咪打陣先

洗衣機抹mon抹到隻手好痛
利申上次先發現星星係要抹埋moon

手套

大埔得返一間玩音GAME, 個間煙場黎, 以前可以無視, 但而家唔知係咪老左, 頂唔順成身煙味

玩紫譜你就知咩事

桌球樓下

約mk係mk打
今日test完廢事返屋企一陣又出黎上堂，直接打到夠鐘上堂

必備手套

勞工手套

以前成日去, 主場

新之城都係啦，臭撚到

誰人定我去或留~

定我心中的宇宙~

有好多都變哂賭個d

邊有人唔用

夢想有日達成 找到心底夢想的世界

mk係咪得smart game

老姆

仲有新之城

次次聽到都覺得好鼓舞

但面對現實又沉返

老姆黎搞笑

Smart game 金雞 新之狗也不屌

x2

人生充滿猶豫

smart game個洗衣機陣好痴線
好多怪人

其實係佢就我
佢去過京都 一開始話唔太想去多次
之後我話是但啦 咁唔去啦
依加佢話 都係唔好啦 我知你想去 去啦我地
都sweet ge

走啦你

我已經到左

京阪廣島

明明早改變 是我不羞恥~

竟然比我撞到有女玩太鼓

又黎

召喚田中情朗難忍老豬一齊做佢老姆

認真點解唔可以4部機一齊玩, 我見同一時間硬係只可以2部一齊玩, 是咪ON9

過去比你支棍佢啦

要問佢地

塊面乾過沙漠
係咁甩皮
又紅曬
好醜樣

一陣捉佢去後樓梯

自貼thanks.

日日搽俄羅納英，終於乾到可以搽

唔玩太鼓玩掛鼓

張學友.gif

想一齊玩

smart game我玩iidx同pop'n

事實上係我太就佢
佢就只要我鐘意就冇乜所謂

屌你行到咁埋影

唔好講咁多, 結婚啦.

gay

因為你班仆街成日話人影相又遠又剩

終於做孝子

Setting問題 好似係

成日見到呢D人真係 唔好阻住人打機啦
入機鋪入錢想坐下咁款

問佢拎奶啦

條女正

攬住條女自拍一張先啦.

係香港冇自信

譚仔 洗車！我地今晚上秋名山

sor, smart game我成日坐去後面食鬼個死位, 錢都無入

唔想坐監

比個西綁死自己一世 咁戇鳩

我都係

好波

咁搵個男既結

嘩屌你. 咁你就唔好放閃啦.

有3個圍觀
係到打緊千本櫻

咁你預定今晚炒車都得啦

坐蓮呢？

想佢揸我碌棍

點同呢
一定要結婚？

依家啲機鋪要買卡入錢拍 仲要一下一蚊 打十鋪要拍50下 都未計冇感情

1仔失業?!

你揸咗佢對奶先得架 比小小暗示佢

香港邊間機鋪行電子貨幣

yes 上面開到聲要cut炒散 被cut了

fintech

好on9

「小姐, 禾可以揸你的奶嗎?」

新之城gamezone 張卡好核突

佢地玩完了

好掛住以前1蚊局結他機3個S 開多首歌 鼓機又係同埋頭D 3 GSD

而家結他要8蚊

炒散都cut ?

煙場不了

唔係煙場得返smart game 同荃金?

你都知酒店爆玻璃 準備開個邊又請哂人 無哂預算咪要cut人

aw shit !

smart game高汁

我都唔明 啲人死出門口食就幾難
利試過call控煙

可以咁講 其實金雞都還好既

落去之前一定會call

音GAME壞左唔整制都高汁?
唱錢阿姐好鍾意食你1蚊, 記得數清楚

佢地好似唔識玩jubeat
jubeat之鬼捉手仔教玩

smartgame係出面食

又係時候討論一蚊跟機 有冇人會拎走左個1蚊

可否影一影左邊?

please~

我9up，因為我睇多過玩

跟撚住人. 痴漢發現.

大撚把, 我諗到而家俾人偷左既1蚊加埋分分鐘幾百蚊

我有fd做酒店準備被遣散, 間酒店摺

個場又唔係大，同埋係太鼓隔離，我本身係睇太鼓

難啲，有人望住

要參加定卓越理財計劃

有啲人好狗唔理

左邊果個好pure 好true

我岩呀呢D

想屌

太鼓成班神手唔敢跟，我呢啲屎波

你同D人講你跟左機, 好似呃佢地咁

真心on9

京都住邊好 求救

30 嵐山
31 八坂神社 白朮 > 知恩院 鐘 > 清水寺初詣 > kyoto tower for sunset >

1 伏見稻荷大社 袛園 鞍馬貴船

粒lin好似幾pink

啲MK仔一定唔理你 係要屌先識走

搵我？

清水寺初詣應該多人到MK咁

又多左條女玩

咁都睇到

預咗

唔屌唔生性

係咁影女

屌過

終於生性

條女有私家棍，一定係神手

情郎！！！

我地唔理太鼓ga la

返去Jubeat啦！！！

星期五找數

10點先去影過啦情郎

眼鏡娘呀!

打緊iidx條友我應該識

放學去tst 冇得影

有咩正野

音驚界咁窄嘅咩

個個睇女你睇最後條仔

打IIDX個D係好窄

gay test

咁都有gay test

mk成日撞到神手

完全留意唔到後面嘅

我完全冇留意過

個個睇女佢睇仔

IIDX得返3部機
大埔 MK 荃金

有成10個mk仔女一次過入黎

（有圖）大陸女士答火車竟然拎塊M巾抹臉

睇佢地玩仲好過自己玩

放學丫嘛

jm9

好撚柒啊

仲要玩jubeat

想識MK妹真係要玩JUBEAT同洗衣機

我玩都識唔到，公平咩

仲要除埋衫玩，洗唔撚洗咁呀

相呢

除衫 加成20%

mk仔唔想影佢

身輕如燕

有12個排緊洗衣機

洗衣機good play

屌原來係MK仔除衫

呢班人痴線架, 排一晚都唔知玩唔玩到5鋪

有mk妹除衫我即刻飛出黎

老姆幾時落smart game玩maimai?

屌mk妹我仲唔即刻影咩

老姆唔好去新之城啦，黎smart game

我實唔會排，有排等

買定勞工手套先啦

我就唔明, 明明有4部機係到, 但就唔可以4個人同時玩
最多就2個2個咁, 排到2046

真係要問下佢地點鳩解

好似有官方架

冇人打街霸

勞工手套平又好用

如果係SETTING既話都好ON9, 點解要咁SET, D機係到又唔玩得

唔型喎
玩音驚最重要喺咩？喺型啊

反智設定

有冇人有玩過battle gear, 好似仲有幾條匙係度

型就唔用

你帶D QQ手套玩MAIMAI
等D女走黎問你係邊買, 咁咪識到MK妹

而家冇左呢兩部好sad

konami垃圾機就算啦

理想與現實

現實=毒撚仲要乸型

係因為佢換左做部on9氣墊球咁既機呀，佢換其他都好啲

玩隔離鬥地主仲好啦

淨係玩街霸 洗衣機 jubeat
想學太鼓但係太多勁人唔想比人笑

上次見到人戴minimon手套🧤
btw我唔是mk妹

X光手套玩洗衣機

係會打IIDX既少到仆街

btw要練到有手感都要交唔少學費

U音痴

好玩唔玩, 玩MAIMAI

所以唔練

跳舞機 MK仔背住都識跳

幾時再去

冇乜場有了

SMART GAME重有冇GSD打
想尋找一個有GSD打既機鋪

when i go

新之咪有

放工啦

放左半個鐘了

煙場

去買魚米先，其實有咩好叫

唔覺好食

果個跳舞機好撚正囉

我音痴交左幾百cre都係玩唔掂

第一次食，叫左個Q4
食飽應該差唔多夠鐘上堂

mk姆

音game要打電話果d先得

我明明叫走甜

Crytus?

電話都係jubeat

都話佢gay ga la

要仔圖唔要女圖

Tap sonic top

京都 宿
宇治 奈良 宿大阪
大阪
鳥取 宿岡山
岡山 倉敷 宿廣島
廣島<>宮島
姬路 大阪機場
希望係最後version

靜電既季節來了

幾時去？

12/29

咁你個version 唔會咁早final

今晚卜酒店

個阿sir冇帶卷，屌

咁重要都唔記得，唔知幾多分

點解唔喺大阪落機就直接去廣島？

前幾日一朝電左三次

電杯同電姆又翻黎啦

睇人互片maimai好正

又去邊個埸

無煙場

交學費

自私玩

隔離毒毒笑鳩me

呢隻game個音樂總監係我朋友，特登飛去台灣做

自私play

一陣上完堂想去玩

大波妹企緊係我後面

仲唔快啲入個後波

笑鳩你渣

老姆而家個個星期都去機舖

我一擰轉佢扮冇望我

入佢中路

渣ga ching

想問佢拎ig

屎忽痕先會
d囡囡玩太鼓好撚勁

灰衫圖條女都好勁，有埋私家棍

我都好想玩但係驚比人笑

正常打太鼓都會有私家棍

私家棍

頭文字碰碰車

原來放左工都仲有人

邊個同你講我放咗工

原來咁多人落機鋪

有冇mk仔

好耐無落啦

毒撚玩音game
mk玩跳舞機

竟然無人玩車

又岩

架架都俾人霸左

擺低一蚊跟機 不過而家灣5成6蚊鋪好貴

玩頭D擦火花

擦咩火花

乖啦你地
成日喺到迫害毒撚

唔係囉

老姆玩完未

去機舖睇下先，好似好多mk仔

邊度啊

smart game 行緊去

多到on9

但係全部男

玩幽玄

又落雨

冇遮

依個温度淋雨好凍啊

等緊細雨啲

毛毛雨

搭緊巴士，淨係淋左少少雨

ig比人爆左
無啦啦勁多咩sex嗰啲，on99

自己follow咗唔記得咋下話

冇可能，我最多都係follow女優，唔會睇呢啲

同埋我follow既數目唔同左，肯定係有野

IG有個啲野睇嘅咩？

咪好似ptgf咁

有人story會po露點相
我要睇都上tumblr / twitter啦

唔覺得眼瞓

仲唔訓

各位打工仔們 小弟做緊項關於打工仔心聲既project
希望各位可以抽30秒時間幫小弟填一填問卷
感謝各位

瞓咗個半鐘醒返

準備收工又一Day

好累呀

做問卷俾啲誠意得唔得

做咗

番工

受傷學長騙學妹脫褲光磨不插以保護前列線 結果忍唔耐中出被判刑

av情節

今日又做咩？

等左10分鐘都排唔到，冇人打機

打咩驚？

CSGO，外掛多到痴線

返工

師傅

老G大師傅

未試過星期六返晏，原來係返1315
早咗咁多返到

班冇學歷冇知識嘅奴隸仲叫我喺pantry hea
屌你，我換完衫出去鳩行好過，一秒都唔想留喺度

夠鐘先返去

本身想再狗啲1245打卡然後逛半個鐘街先返工
但換完衫之後唔記得咗

d fd玩夢幻模擬戰我跟左去玩，課完月卡先記得話今個月唔課

廢青肥妹

中工
啫喺幾多 範範個價都好似唔同

咦 原來我都喺中工喎

聽到啲啊叔做野𨳊流流但喺收千四真喺火都滾

係咁架啦 唔重做點賺多幾日錢

最慘喺我要幫手一齊執屎呢
雖然老細剩喺屌師傅唔屌𡃁仔

又開新坑

兜巴兜巴車落自己到

打臉

識人入去先有咁既價

做廢青好悶

都話唔好咁早講架啦

我都落左轉

唔錯架，一齊入坑

痛嗎？

我撐左好耐啦，最衰都係班仆街，導我去玩

未課夠100，唔計

唔係課黎抽野, 唔計

尋日見到個毒撚同單馬尾萌袖QQ女女對戰
佢就是成功的例子

首抽+兩個10抽中 2 SSR

唔係課金 係買野 唔計

中ssr, 唔計

我入左怪物彈珠，不了

星期六個個都瞓到下晝先醒

個個到落去 你地可以組個mk機鋪團

我9點幾就醒咗啦
依家出咗門

啱聽ar Ching

可以同時玩幾隻game

隻隻都課

咁少唔計啦

而家既天氣出街好爽

啲藍色吸水珠珠好靚

聽日去荃金睇下先

好多囡

想問下兼職網伏唔伏㗎

就算伏都係份工伏姐

咩網都有伏工啦

有紅van去到門口，好似幾方便，可以去下

想做pt廚房仔睇下，唔知請唔請

反正冇野做，我而家去荃金算，好似多好多機

荃金是咪千色果間

南豐

老姆去邊間

千色4樓有間金禾 我以為是荃金

比你講中咗
琴晚一齊book野個陣佢又再改
依家變成
大阪 12/30-3/1
(姬路)>岡山>倉敷 3/1-4/1
廣島 宮島 松江 4/1-7/1
廣島 >(姬路)>大阪

想問12/31凌晨係咪jr會通宵
個日凌晨想去八坂神社取白朮火
京都>大阪都通？

其實我都唔係好知其他，聽過下咁，最清楚都係得MK

慢慢黎啦。結婚果陣又可以感受多次

結乜鳩
唔好咒我

睇完了出面交收個個post
我諗我都喺時候交收吓啲野

結咩婚 喺都生咗仔先啦

中出成功

千色係荃金

佢中出我

放飯

屌你冇編我飯更
搞到而家先食

你翻工翻到咁辛苦嘅

所以先嗌走

下星期有interview

但唔請你

所以先紅牛當水飲

黑變光 單變雙
是一加一的力量愛得相向

想走

大不了捱到出年二月出埋雙糧之後裸辭，怕條毛

你地有私怨嘅⼁乛⼀⼂

叫埋唯一一個倉務走，睇佢地點死
點貨又慢，上貨又慢，個倉又亂，sales 要做埋倉務

諗起都迫不及待想玩玩

無純粹口賤(^ ^)

好賤呀

開心仔

原來是咁

不過話時話，我上緊嗰班女係多過男，好開心

但係下星期開始係新課程，應該又有新人，希望唔好係男

包圍你

我後面一定係兩條女，而我最前所以前面冇人，左面係遲到既人時男時女，右面係牆，所有人坐開都記得啲位唔會特別搶

新班都係驚有人搶我個位，男女我都唔會理，反正我只係會睇大波妹

Tg 朋友

同埋有個16歲學生妹每堂都叫我係想點，我尋日比佢叫左5次，雖然個名係易記大家又ing尾都唔洗咁

尋日交錢佢排係我後面，我冇好好把握機會，睇住機舖班女先

放心 16歲合法

咪信佢 佢日久日去做占

其實我都幾鍾意佢
不過毒撚真係唔好咁多幻想，正正常常專心上堂算啦
尋日戴左con被點名機率大增，平時都冇咁多

我就日日增緊磅，今晚又去食宵夜

做占減肥 唔代表一去就減到架嘛

人地都比曬色勞 仲等咩

然後我地組團討伐佢

佢真係堂堂一定叫我，扮諗一陣但實係我，問過佢點解話易記
你地都唔好諗咁多，一定係我FF太多，係有色勞早就問我電話啦

有食唔食

有色勞唔代表要主動

一陣表錯情真係柒到上太空，唔好FF太多，仲有好多堂要見，長既真係見到N1

真係唔好有太多幻想，三唔識七又冇交流

要個女仔主動問你電話

我問都唔會俾架啦，想太多了，係既一早堂堂坐隔離

我400磅

唔試呢世都無可能 又唔熟無野既

屌新喰種啲劇情亂到
無睇漫畫邊個明

玩果個刷人生首抽

10 多明尼加 1分鐘前
9 俄羅斯 1分鐘前
8 西班牙 1分鐘前
7 印度 1分鐘前
6 支那 1分鐘前
5 支那 1分鐘前
4 約旦 1分鐘前
3 印度 1分鐘前
2 伊朗 2分鐘前
1 支那 2分鐘前

我要好好珍惜今世

1.瑞典

非洲人表示

其實無咩意義

防止刷首抽器

結果:越南 1分鐘前

咁樣好odd

玩左1700個鐘話我唔係好識玩，班人都真係幾叻仔

唔敢開始睇×××HOLiC 戻

到你敢睇嗰日都未重新連載返

歡迎致電匯豐﹐廣東話按1字

岩岩發現狂歡節都停更左兩年

老實講番工每日都要去查有冇彈票

早晨 好撚眼訓呀⋯⋯屌

前排講完今日fb就彈返張圖出黎，GTA 5原來都成5年前

又去，rich到

難忍又曬命

原來已經咁耐

今日唔做鍵戰

半日就完？

現金？

依行最吸引之處莫過於此
no mpf no tax

no mpf no tax 真心吸引

一齊入行囉

唔錯架

JOJO火車戰好睇到

哥布林殺手

其實點解刀劍咁多人吹，唔明有咩咁好睇神作

跟住老姆就會上報紙 裝修界羅拉

仙氣

終於剪左頭髮

已經係公民廣場聚集

唔知有無6

一打開連登又係舖天蓋地果d例牌post

食埋早餐先返工

大阪+京都>廣島>倉敷/岡山>高松>kix飛台北

今天有多少哥布林委託

做乜玩緊日本突然飛台北

佢不嬲都想飛tw嘅
本身話冇乜錢都係唔去
依加佢機票酒店碌付屬卡 所以某程度上有番錢

台灣睇最美的風景

是台妹

有都應該有排

尋日有冇去

PS5

附屬卡。咁不如咩都碌附屬卡算啦。plan乜鳩

冇 係咪要俾人屌爆

香港已死

靠全能既連登仔燈下
呢排玩緊sa

利申焦土

勁多黑警扮平民密謀打人

佢係大洗個啲黎
本身話想一泊兩食 我話座底1000一個人喎
佢又話佢ok
但明明冇錢

有附屬卡 怕條撚咩

你有撚資格玩焦土咩？ 你都係祭品喳。

不了 明天還要上班

太子女
me窮撚 點同佢玩

咁就識玩喇。
仲要開住mytv suffer

日本人點解可以著長衫長褲
好熱

關唔關你事

祝好運

著衫都唔比

無事......早晨

你的吻 像龍捲風吹過～

d私怨撚同睇人唔順眼撚多到呢...
一路屌人行動唔岩心水二路屌人唔團結

怎可對抗這吸引

今日先知咩

去左風俗店未

成班狗仔咁比教主撚

有冇好介紹

返工
香港幾時獨立到

一直排除異己

唔會

未去過唔知，你去無料案內所就有人介紹

今次我唔係帶左好多錢喎

突發mos burger 某個包特價$13

睇CC台班手足真係好搞笑

連登出Po講到好撚熱血隨時準備犠牲咁

有邊次唔係

搞一場大龍凰原來交封信就走
仲要天未光已經差唔多散水
咁同泛民有咩分別

㩒錢囉

YOU HAVE MAGIC CARD

咁大件事媒體得咁少篇幅
仲唔係封鎖新聞自由

報紙不嬲都係報開多人睇既野
呢D報左又唔會有人睇 D大路網上媒體都要呃下LIKE同VIEW
你估佢真係以前第四權咩

呢個真 你話如果有好多人出左黎而報復都唔報 咁就係封鎖新聞
我指既大龍鳳係早兩日見到呢到d巴打整晒咩抗爭手冊叫晒d人帶全副武裝出去
結果大家都見到

忍唔住笑

無啦......戶口嘅錢慢慢小

但係都仲有6位數

理想與現實既抗爭

頂你 .......返酒店睇下AV算

到時熄左燈就真係 遠睇誇啦啦 近睇吹喇叭

蒙頭入閘

你買幾套AV都夠你叫個真人啦嘛

難忍去虎の穴

人地買D有野送既 分分鐘貴過叫個真人

點解你咁熟架步嘅

若果只為無法留下找證據
無謂謙虛 不只他想插隊

有經驗人士

去見面會真係仲貴過去一轉風俗店

好眼訓

乜原來真㗎？我隨口講下咋

要搵你帶路

我同事仲未翻

呢幾日直屬上司放左假
成條team最大個粒直接assign野比我做同review
第一次覺得咁大壓力

我到而家先得閒扮工
一陣又開會

去唔去友田彩也香見面會

你帶我

我唔睇友田彩也香
大槻響就跟朋友去過既

都係人一個, 唔使驚

我上次同條女去東京連歌舞技町都唔敢入

橙牙萎帝

fg小薯成日好驚上司覺得我好廢

9點半番到黎到家陣都唔知做過D乜

身為人中之龍fans既我第一次已經即刻去

巴打同好
我諗我入去應該地圖都唔洗睇
如果自己一個去肯定第一時間入去朝聖

不要怕, 照常做

瘋狂浪費緊公司D job ad credits

其實幾錢一個CREDITS?

$330左右 其實好快用晒

連續4星期 一星期翻4日

找親數都幾皮幾皮野咁找

登完但又咁低人工, 等於浪費金錢

營運成本黎 所以成日俾人話呢個部門只識使錢
同時又會俾人話呢個部門要慳錢唔登多幾個廣告

叫佢地諗下點解請唔到人啦

因為HR唔努力囉 聽唔少啦

問下佢地諗下自己公司係邊, 份工要做咩, 比咩offer啦

又就快1001

今次會係邊個

呢到有無巴絲做HR

老姆幫到你

唔會係我

係度幾日都仲未知邊個係HR

真的